屋企有蝨點做好

用蟲彈得唔得

成日咬到一撻撻

買個新單位

冇咁多錢

移民

瞓街

無敵士 砌沙灘啦

死喇你 準備成家家私唔要啦

dum哂所有傢俬

蚊怕水

應該係話張床有蝨

同佢哋一齊瞓

自己搵連登木蝨post 3寶垃圾黎

快d去買DE粉！多唔多隻係你間屋？

我屋企試過
趁事態未嚴重快D搞
否則......自己想像
拎曬D野出黎
向D地下牆果D噴去蟲果D野
唔好留手覺得焗就戴口罩開窗
之後逐樣野check 再擺翻入去
如果係張床有
建議成間房都搞
因為D蝨好識收收埋埋

日日mon鳩住張床睇下d仆街蟲係邊度走出黎再日日用殺蟲產品務求佢地無空間繁殖 搬走受影響區域既其他傢俬，因間擴散就大獲

買左隻粉試吓先，唔該各位！